中國係咪冇野生保育區/公園果類？

記得以前返大陸鄉下去到邊都冇乜野生動物（全部係人飼養），四腳朝天野生都比人捉哂，蛇都冇條，雀都好少見...

香港呢d山豬係大陸係絕哂種咁款...更唔好講罕有物種，鹿/老虎/ 果類

大陸人既破壞力係一流
今日林鄭話中國重視保育

至少成都有個大熊貓基地喎

人都可以隨意殺戮
仲期望佢地保育動物?

保育區對啲支那賤種嚟講 = 燒烤區/野味區

麻雀都幾乎絕種

雀鳥都好少，怕佢哋喺啲領導人像度屙屎卦。

所以殺得就殺。

野味市場入面 有咩動物無得睇

之前去過大陸d乜柒國家公園 成地煙頭一隻野生動物都冇 中間有個湖比d噴哂黑煙既船駛黎駛去

你講諗起去張家界
咁大個國家公園 好似未見過有馬騮同鹿

做哂野味

金山郊野公園應該多動物過支那

你望遠啲啦 東北山上同盤地有虎熊 各類山貓走獸

仲有個通去內蒙嘅森林到而家未被開發 人類唔適宜前往
各個森林 山野都有鳥獸 你諗民居就收得皮了 有都食哂

大陸應該有人行嘅地方無獸

深山深林你又入唔到

有啲好耐 但同外國唔同 睇植物同雀我轉機經過都無去

真係咁少唔會黑市咁多野味

動物棲息地點會有路直通 野豬馬騮係類似同人共居

支那狼熊鹿同中小哺乳類都應該好多

神農架？

可可西里？